\documentclass{article}
\begin{document}

\section{Kaffee bezahlen}%
\label{sec:kaffee_bezahlen}
\begin{itemize}
    \item[--] Kaffe bezahlen
    \item Kaffe \textit{Zeipunkt, User, Produkt} loggen
    \item ( Guthaben reduzieren )
    \item User identifizieren
    \item Guthaben reduzieren
\end{itemize}

\section{Guthaben einsehen}%
\label{sec:guthaben_einsehen}
\begin{itemize}
    \item[--] jemand hat Schulden und will sie begleichen
    \item[--] Guthaben aufladen
    \item Saldo berechnen
    \item Datenbank updaten
    \item User identifiziern
\end{itemize}

\section{Strom ausfall}%
\label{sec:strom_ausfall}
\begin{itemize}
    \item start by plug in
    \item start main programm
\end{itemize}

\section{Daten löschen}%
\label{sec:daten_loschen}
\begin{itemize}
    \item[--] auf Anfrage
    \item[--] nach Fehlern
    \item[--] (nach Zeit)
    \item Abhängigkeit klären
    \item Daten löschen/ unkenntlich machen
    \item Erfolg zeigen
\end{itemize}

\section{Guthaben aufladen}%
\label{sec:guthaben_aufladen}
\begin{itemize}
    \item[--] gesehen haben das Schulden bestehen
    \item[--] Guthaben aufladen will
    \item Geld einzahlen
    \item User identifizieren
    \item Guthaben erhöhen
    \item Zahlung bestätigen
    \item Quittung
\end{itemize}

\section{Informationen anzeigen}%
\label{sec:informationen_anzeigen}
\begin{itemize}
    \item[--] Kaffee konsumieren
    \item[--] Guthaben aufladen
    \item[--] Abfragen aus Interesse
    \item Fehler tritt auf
    \item Display device ansprechen
    \item Information geeignet darstellen
    \item Zeitraum bestimmen wie lange Information angezeigt werden soll
\end{itemize}

\section{falsche Eingabe}%
\label{sec:falsche_eingabe}
\begin{itemize}
    \item[--] User nicht im System
    \item[--] falsches Produkt konsumiert
    \item[--] falsch identifiziert
    \item[--] Sensor verhält sich anders als erwatet
    \item[--] Kaffee mit pi überschüttet
    \item die Werte zurück setzen
    \item nortieren was falsche Eingabe verursacht hat
    \item Lösungsvorschlag / zuständigkeit klären
    \item anzeigen das Problem besteht
\end{itemize}

\section{Konsum einsehen}%
\label{sec:konsum_einsehen}
\begin{itemize}
    \item[--] auf Anfrage
    \item User Id
    \item Kaffeereport zurückgeben
    \item Zeitraum bestimmen
\end{itemize}

\section{Besitzermanagement}%
\label{sec:besitzermanagement}
\begin{itemize}
    \item[--] User hinzufügen
    \item[--] User löschen
    \item[--] User informationen
    \item[--] User modifizieren
    \item[--] User kontaktieren
    \item User hinzufügen
    \item User löschen
    \item User infomationen
    \item User identifizieren
    \item User modifizieren
\end{itemize}

\end{document}
